立場新聞可唔可以替記者私人檢控打人黑警？

個黑警行為同朱經偉差唔多

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

豬經偉都告到，呢隻黑警入硬，仲可以起到阻嚇作用

問題係唔知佢係邊個，唔係駛咩蒙撚曬面，做事無後果丫ma

影到佢張藍卡

你信果張野？
本身已經每人有個no.，最快速認人就係果幾個數字
而家求奇整張野出黎擺明撚鳩你

推 咩都試下
唔好理D失敗主義撚
要錢可以人人夾D

咁咪告個number
到時咪睇下邊個唔好彩祭旗

推

交個人出黎先

告鳩佢 法庭會唔會叫佢交人？
會既話搞得過 夾錢俾佢告都得